【無樓睇照搶】愉景新城720萬元493呎

愉景新城11座C室，實用面積493平方呎，因單位有租客所以無樓睇，獲投資者最終以720萬元承接作收租用途。

咁平

前幾個月買咗樓花都要 一千萬

你有時光機？

假廣告你走啦

AA收利是

今年你運吉啦